洛杉磯華人圈廣傳 支那女人拍片教人利用退貨制度將用爛電器、開封藥物退貨

今天上午，洛杉磯的華人微信朋友圈瘋傳一個視頻[/s]條片，一名華人女子利用Costco的免費退貨政策，將使用了一年半、並且摔壞的掃地機器人和空氣淨化器，甚至還有開封的藥品，拿去一併退貨，並且將整個過程拍成視頻片放到抖音上，引來華人的一片斥責

有人在抖音上人肉這名女子，稱其專門拍各種在美國免費白拿、吃、穿、用的視頻片。

視頻顯示，該女子站在Costco超市門口，並自我介紹退貨的物品，分別是掃地機器人、空氣淨化器和一盒已經開封的藥品。

在介紹掃地機器人的時候，她強調已經用了一年半了，看得出來上面全是灰，沒什麼保養。而介紹到空氣淨化器的時候，她還特別説明：“用過的，已經摔壞了。”對於藥品，則強調已經開封過的。

在退完貨後，她拿着退後小票，以一種理所當然的語氣説：“這些東西我們都用了很久了，我們都不喜歡，或者説效果不好。”

最後不忘自嘲一句：“這種丟臉的事情一般都是讓我老公做的。”
來看一下完整片段——

根據片中顯示的抖音ID，在抖音上找到了該用户，她有在片中介紹她老公是ABC（在美國出生的華人），其他大多數據片段則為代購的內容。

不過，上述在華人圈瘋傳的片段，已經不再她的列表中了，可能刪除了，也可能隱藏了。

目前這條片瘋傳於洛杉磯華人的微信羣和朋友圈，很多人都為這名女子感到不恥。認為她濫用美國的退貨政策，最終是搭上美國華人的信譽。

在另一些羣裏，也有人人肉搜尋這名女子，還有人表示，這名女子自己不要臉也就算了，還把老公的正臉拍下來，是想搞臭自己的老公嗎？

正常的退貨無可厚非，但是利用美國寬鬆的退貨制度則相當可惡。此前，有網友在北美微論壇（

Costco還有哪些離奇的退貨？
“不要臉”是不分國界的，不只是華人，其他族裔也出現過這種“無恥”的退貨，相同的是：他們都遭到美國社會的強烈抵制。

今年1月5日，一名網友在Facebook發文並配上圖片，表示在Costco看到一名女子，拿着碩大的聖誕樹過來退貨，理由是：樹死了！

是的！聖誕節過完了，聖誕樹也壽終正寢了，然後就拿去退貨了。更令人不可思議的是，Costco接受了這筆退貨，全額退款給她了。

此事同樣引來美國網友的一片譴責之聲。

除此之外，美國知名網站Reddit曾做過一個調查，詢問見過最可惡的退貨是什麼？有一名自稱曾是Costco員工的網友回答：有人把13年前的魚拿去退了，原因是買回去放在冰箱角落13年了，忘記吃。所以拿回來退貨，而Costco居然也無條件退了。

本文由快報小編整理，視頻來源於網絡, 未經許可不得轉載，否則將追究責任。圖片均來源於網絡，版權屬於原作者。

聽過唔少人啲電器用幾個月就攞返costco退

信唔信歐美準備收網趕中國移民走？

唔信，到左達陣拎左居留權好難趕走，但肯定以後中國移民過去就好難即使留低既都會受百般歧視

華人最鍾意玩串party

周圍搵漏洞去鑽

其實商家係退返比廠打過和定自己食咗佢？

今後你就會信

留名等睇又有柒頭衝入嚟講貪婪貪小便宜係全人類嘅天性，鬼佬都會，lihkg仔崇洋崇到無晒腦，未出過國唔知鬼佬都會咁做，成撚日只針對華人

華人除咗識玩下小聰明偷呃拐騙就一事無成

香港apple store

諗起香港Apple
炒唔起拎去退都算 啲二手佬直程拎去換零件再退俾返apple

最憎班咁既人，攪到真有問題時，退貨被串

利申：試過

美國本身都好多人咁做, 分別只係中國人會張呢樣野宣揚開

屌佢老母，做撚臭晒個朵

人哋做生意預你good faith咁退架嘛，以後唔撚俾退就仆街

美國係有，但比例少囉，中國人多囉

慘

鬼佬鬼婆會去買衫著完退返
好common

但壞電器同藥就應該唔會

賤種諗法：佢比得我咁做 我就有權咁做 我又冇犯法 有着數唔拎正傻仔

例子：h&m呃泊車 用長者八達通撘車

Costco無限時間return架咩

我覺得要D海外華僑集體整D扺制不文明既指示先得

同埋最好將D自稱中國人既第一代移民逐出去

Blacklist個女人

電子嘢(電腦，mon, 電視) 三個月
其他無寫

會返代理，再去返廠。

唔洗等睇 我住外國個個星期落costco話你知
係印度 黑鬼仲多
蝗只係夠膽係自己友集中地搞事
一多外國人地方佢地乖到仆街